觀塘線車廂發現有血跡

今日係太子轉車見到

邊一卡

對面流m

比蚊咬

手足的受傷痕跡
黨鐵

暗瘡爆左

M......